想氦氣自殺

係咪就咁用膠袋包頭啤兩罐氦氣就得

不如老死啦 型好多

我做防止自殺嘅 我有野講

入去傾下

請唔好再帶起自殺潮

太多野失去 冇乜野留戀 香港又搞成咁

Show Blocked User - 啊春上太空 )

一齊撐落去，一定有出路㗎

星期六出上水企前排

唔該為香港人做下事先死得唔得？ 如果我決定自殺，一定會幫香港人報仇先再唸。

留得青山在 那怕無咸書
撐起來，唔好放棄，對得住一班同你一齊對抗嘅戰友

揾條熱毛巾包頭，跟住啪兩罐Asahi，爽死～

路有好多，不如俾啲時間自己
慢慢搵條自己想行嘅
大把人會陪任你

留住生命
為香港做更多的事吧
如果連死都唔怕
仲有咩難到你？

冇咁簡單
首先要先沖個熱水涼
再者係飲杯熱牛奶
最後開住冷氣 訓係床上
咁就好快就會死

千祈唔好扮支持警察，再搶槍

做左7年野 工作因爲哩一年既抑鬱搞到失去左
因為哩一年既抑鬱冇埋愛情
繼而冇埋錢 連屋都冇埋
想收埋自己 連朋友都唔敢搵
唔想比人知道我有病 點知全部人都知道哂
自殺過 但係失敗搞到個腦出左問題
每日都好唔開心
跌低左 唔係個個都起到身

我就係呢個post嘅樓主，手足有啲咩都可以講我知，我會聽你講的

抑鬱係可以改善架，有冇睇醫生?
你好重要！唔好放棄

人生大起大落好正常，個世界大把野玩，唔洗咁灰去波台派下膠都好開心

有能力怕乜嘢唔可以再嚟 咪揾啲普通嘢再嚟過 hea有hea做大把人都係咁過 最緊要係健康 仲可以做自己嘅興趣減埋壓仲得 唔好亂諗了出面大把嘢睇

巴打 你平時嘅生活係點嫁
我知道你無返工嘅
平時有無啲咩興趣？
打機？聽歌？睇戲？
無都唔緊要，如果你想嘅話，我介紹啲歌你聽
可能你會鍾意的

個腦有咩事

樓主有咩問題可以慢慢同我地傾，齊同你拆掂佢

巴打，我明你有幾失望，但係老實咁講邊個味入過低谷吖。我都知跌唔係一個問題，起身先係一個問題。但係你放心啦，你每次跌低我地都會扶返你起身，不過你要俾我地扶先得喎

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!